VOA - 特朗普正考慮禁止阿里巴巴在美國運作

郁得WE7抖陰唔郁埋你至奇啦

讓暴風雨來得更猛烈一些吧！

finally

不過之前有個美國commedian拍youtube
講制裁tiktok唔制裁alibaba
係因為只係tiktok有野

2:53
話alibaba同samsung nokia 等公司一樣無偷資料 所以無ban

唔知班美國佬接唔接受到喎
佢地經常係alibaba入平貨
即係香港無左淘寶 應該都有一大班人屌鬼

同佢講Amazon 都買到中國野啦！要阿里爸爸做咩？

咱們回家

alibaba根本主要市場就係中國
最多雲計算個part有技術影響

阿里巴巴話投資美國

請二百萬美國人架

推

偏門電子野 例如linus tech tip介紹過嘅手機水冷配件

禁阿里巴巴嘅目標，應該係禁阿里雲

外貿未必無market
搵得阿里做中介人
通常都係想搵中國嘅廠去造零件或者直接供貨

馬雲心諗好彩走得快

阿里巴巴聽到黨的命令

只做國內內循環

amzn爆升得

唔係架，唔少外國中小型商務客經alibaba訂野

馬雲自己走？

仲有百度

走撚到咩，依加起中國做緊吉祥物